我勸開槍既警察自己勇敢d 出嚟承擔返個責任

開槍又好打人又好，放tear gas 都好，唔該你勇敢d 出嚟認錯，出嚟承擔返自己既罪孽，拎返少少做人既骨氣出嚟，無謂到時要俾人割𥱊割到粉塵先認錯，到時你係香港唔會再有任何立足之地

對唔住係支槍嘅錯

之前係FB串柒柒果班點落台

做人做狗睇呢鋪，認左既，至少你仲有做人既尊嚴，係要做縮頭龜既，到比人割到你先出嚟既，香港人係唔會忘記

真係史上最無義氣大佬

支槍：子彈既錯

有骨氣就唔會做黑警啦

軍火庫啲同事無檢查好 支槍走火

我諗係有暴徒假扮警察亂開槍。

返咗上大陸啦

係粒子彈最衰，走咗冇回頭而家都未搵番

仲未有狗仔肯入嚟懺悔？時間無多嫁啦，盧sir 聽日起身又要割啦

仲有，邊隻狗仔自己用過醫管局個system, 我勸你都係快d 出嚟自首好